2選1職業，機司 vs AV男優

機司，唔會有女埋身，得自己老婆

AV男優，無老婆，任屌AV女優

點揀？

機司正皮
AV男腐皮

做今井勇太，可以毫無責任咁內射

機師點會冇女埋身？Fail

機司? 機師?

假設未必真實

AV女優唔一定靚 甚至唔一定係女黎

承上題

機師職業又應該搵多D，又唔洗出賣自己，又有老婆
想問呢個POST有乜討論價值

有老婆洗咩理有冇女埋身

清水健啱啱先娶老婆， Fail